搞錯主場？

經過咁多個月，出到黎竟然冇人，有人俾人拉左，有人被過度武力對待，有人驚再被出賣所以唔敢出，大家搞左咁多個月都仲係未明白一個道理？

實力差距太大啦
人地用緊我地既錢去買裝備
我地仲係頭盔，棍，豬嘴喳

體力差距同樣
大家記唔記得上次特訓係幾時呀？
但人地既操練係冇停過架
同樣地又係大家出糧俾佢地去操fit 自己
再同我地打過

主場呢？
佢地做錯有政府有法律為佢地撐腰

但我地出去呢？
連我老竇老母都屌尻我啦

無論國安法係咪通過，大家都已經盡晒力啦
所謂「聽天命」，我相信就係講緊呢一刻
我地無辦法有效組織、計劃
我地無辦法接受以往教訓，重蹈覆轍
我地無辦法聽從指揮，做唔到真正既be water
我地唔敢相信手足

呢個就係香港教育制度向我地埋下既伏線

真係唔好再送頭啦，最後求下大家

被自殺被失蹤既話唔會有人同你平反架

陳彥霖就係個例子

手足對佢既死真係有心無力

呢個時機對我地黎講真係唔係最好

六四亦都係話俾我地知唔係人多，肯企出黎就會得到勝利

因為我地面對住既唔係一個極權

我地面對緊既係一個鐘意自相殘殺既種族

一個我行我素、鐘意獨攬大權既種煩

盡自己所能好好活著就係呢一刻我地最應該做嘅事

對於吹捧大家出去既手足，我亦都係以同樣心態同
你地講，我地已經盡咗力，唔能夠係呢一刻壓制住
自己，思考，我地只會係輸家

佢地因為主宰住呢刻既社會，先可以顯得更加冷靜

我地都有一個必勝既籌碼，就係我地主宰住未來

平心靜氣睇完佢，好好休息，謹記大家期望見到既野好快會好實在出現係我地眼前

佢既出現就好似呢個肺炎咁

默默咁係背後做緊野

香港🇭🇰加油